Regfiz13

Регистрация нового пользователя (физлицо) с введенными невалидными данными в поле "Электронная почта"

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации 
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "Электронная почта"

* Шаги:
1. В поле "Электронная почта" напечатать адрес, состоящий из символов кириллицы вместо латинских (например, орзгрз@gmail.com) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

2. В поле "Электронная почта" не вводить символ @ (например, ivanovgmail.com) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес

3. В поле "Электронная почта" ввести два символа @ (например, ivanov@@gmail.com) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

4. В поле "Электронная почта" ввести пробелы в имя и домен (например, iva [nov@gmail.co](mailto:nov@gmail.co) m) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

5. В поле "Электронная почта" ввести электронный адрес без имени (например, @gmail.com) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

6. В поле "Электронная почта" ввести электронный адрес без доменной части (например, ivanov@) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

7. В поле "Электронная почта" ввести электронный адрес без точки в домене (например, ivenovtest@gmailcom) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"

8. В поле "Электронная почта" ввести электронный адрес с доменом без расширения после точки (например, ivanovtest@gmail.) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Электронная почта" в рамке красного цвета и надпись "Укажите верный email адрес"
* Постусловия: удалить тестовые данные/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ------ | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1      | 2023-09-11 | 11:50 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 2      | 2023-09-11 | 11:57 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 3      | 2023-09-11 | 12:00 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 4      | 2023-09-11 | 12:03 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 5      | 2023-09-11 | 12:07 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 6      | 2023-09-11 | 12:10 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 7      | 2023-09-11 | 12:14 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb | 03.09.2023  | Татьяна |
| 8      | 2023-09-11 | 12:16 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
|7|2023-10-06 | 19:52 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb| --- | Мария | 
                              |                            |             |         |
Продовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ------ | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1      | 2023-09-11 | 11:55 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 2      | 2023-09-11 | 11:59 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 3      | 2023-09-11 | 12:02 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 4      | 2023-09-11 | 12:05 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 5      | 2023-09-11 | 12:09 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 6      | 2023-09-11 | 12:12 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
| 7      | 2023-09-11 | 12:15 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | FAIL https://trello.com/c/tb61Ragb | 03.09.2023  | Татьяна |
| 8      | 2023-09-11 | 12:18 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS                               | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 | PASS                               | 03.09.2023  | Татьяна |
